分享被帶綠帽經驗 歡迎巴/絲打

一齊五年，ex最後同條一齊翻工既mk妹一齊 有冇更慘既故事？

一齊左三年
一年前發現佢同個中女同事傾whatsapp 好密
果時問佢點解咁忙仲長on whatsapp
佢話公事黎
後尾見到佢同個中女同事原來番工果陣一直whatsapp 傾
會一齊Lunch
最嬲係佢係咁同中女同事講我地d 問題
而中女同事係咁彈到我一文不值
最緊要係個中女同事果時一直搶緊第二條仔

我知道梗係好嬲
叫佢地唔好再私下聯絡
但有時都會因為佢嘈
因為話條女做人第三者好仆街佢都仲要幫口話可能係個男人唔好
佢就會鬧我成日提起

到半年前佢差d 轉到工
我又發現佢又搵個中女同事傾
而條女當時都成功搶走左人地條仔
今次我冇發脾氣
但都好聲好氣求下佢佢唔好再搵條女啦
佢又話ok

但點知最後發現佢地原來冇斷過
仲keep 住單獨食lunch同whatsapp
話我逼佢答應唔好再搵條女係我唔啱

拍左十年
一句無感覺
一個月都無已經有新仔
初戀永遠無好結果
好後悔同朋友疏離晒

帽在哪？

我個ex係我dse緊同條mk妹翻大陸揼骨，重要帶埋佢見我啲fd 我重要係分左手先知

經歷完綠帽事件先知朋友真的好重要，愛情不能當飯食

20

拍拖4個月
岩岩先發現原來一齊半個月個陣佢仲有物色其他女
仲要同人地講咸濕野
人地問佢想唔想搞佢 佢話想
搞到我好撚懷疑自己
我一路都覺得自己唔錯
點解我會係比人揀個個

幾時變左分個手都叫戴綠帽？

因d小事就話分開冷靜下
之後係碼頭間佢同我朋友係車度kiss

咁而家點

佢係咁道歉話知錯 我仲諗緊點算好

哈

我都唔知可以點 第一次戴帽

算把啦，有第一次就有第二次。
對佢仁慈姐係對自己殘忍 搵過個啦

兩個瞞住我暗渡陳倉左成年都唔叫?
一定要捉姦再床睇住佢破鳩係條女個閪到抽插先叫?

佢地有講咸濕野
條女又一直叫我ex 同我分手, 唔好心軟
咁又夠唔夠
不過條女自己都有仔咁解

叫左唔好搵
都仲要死搵對方
又唔係咩好多年交情嘅朋友
我都唔知呢d 叫咩

佢好實牙實齒咁講唔會
話之前岩岩開始覺得未定落黎
我都唔知信唔信好
如果係我朋友發生呢啲事
我可以好肯定咁叫佢分手
唔知自己猶疑緊啲乜

你而家可以做既
係睇佢幾時屌厭你

已經唔知點定義帽了